[突發］潘杰d大陸朋友終於嚟香港搵食啦

長虹同長虹AI係兩間唔同嘅公司，長虹前身係國企，長虹AI咩都唔係,S16手機官方有推出但係完全冇賣到

仲請到卡梅倫奧巴馬呢d過氣政客影相，二十萬一張你要唔要

好明顯大陸嘅騙徒高章好多啦，香港人睇路啊
都係離唔開3樣嘢
靚仔/靚女裝曬靚suit
有車有房勁多現金
推銷一堆好似好高級，實際咩用都冇嘅產品。

假撚到
仲要wechat id係一堆雜亂字母加兩個數字
騙徒專用

Wfc?

係啊

騙子

就算幾假都有人落疊，記得同屋企班廢老講聲wor

Push

2018 年個樣
2017 年個樣
個樣完全唔同曬，車牌號碼係粵L 32D91
雲創通唔洗搵啦，係傳銷嚟，同倫敦金係屎同屎嘅分別。

留明

仲有粵T Z1Q79

強post 留名

點搵到外國d總統影相

20萬一次，有二百個人同佢影相就4000萬袋袋平安

push

「防騙易18222」反詐騙諮詢熱線
18222

多謝Ching,不過香港公安都唔會跨境執法ga la

啲相好柒

慢慢J

死傻仔

出嚟做倫敦金做傳銷係咁個死樣ga la